想問一下 愛國豪同佢朋友 民幣樂 同一眾愛中国偽人 有冇慶祝聖誕節?

有嘅就批鬥死佢
做你自己中国人 慶祝乜鳩西方節日
係屋企自己著住老解衫 扯国旗啦

jdaily班傻閪比你搞到出晒命了
朗仔哭能左

小編